`diffimg` генерирует изображение, каждый пиксель которого является разницей между соответствующими пикселями в каждом из двух исходных изображений. Таким образом, если исходные изображения одинаковы, то результирующее изображение будет черным, в противном случае оно будет иметь области не черного цвета, где изображения отличаются. В настоящее время поддерживает: .png, .gif, .jpg и .ps с применением ghostscript.

# СИНТАКСИС

	diffimg image1 image2 [outimage]
